點解女仔叫學生妹，男仔係叫學生哥

唔係應該叫學生dee咩

沙田me

因為女仔細啲可愛啲

巴打伊藤潤二fans？

油麻day

薄扶lam

因為妹妹妳坐床頭 哥哥我硬賓周

調景ling

Nonono 我中意呢首歌姐

青姨

因為時下嘅學生哥，放咗學....

男「尊」女「卑」

油麻they ar

因為廣東話口語尾音傾向扯高個音 聽落順耳d
e.g. do姐 唔會讀成do“者”
利申 9up

咁學生姐都一樣
點解要學生妹

因為女仔鍾意扮細個 而男仔鍾意扮大個

金chung

因為係兄妹

妹妹你坐船頭...

妹妹你坐船頭

哥
哥
我
岸
上
走

un un挨挨

姐姐仔

父權